你屋企人煮過最好食嘅餸係咩

肉餅

蕃茄蛋

咩都好食

碌鴨

呀嫲既薯餅 自己點整都吾是佢個陣味

豬手

氣炸原隻蜜糖雞

炒蜆

蛋花粟米魚柳 明明好撚簡單 但係好好送飯

呀婆煮既上海麵，唔知點調個湯真係好食到痴線，次次都飲晒啲湯，呀婆走左十幾年後無食過了..

最好食又算不上
但係呀嫲整既蔥花瘦肉米粉真係念念不忘

生炒骨

湯米粉？

佢應該只係 水+瘦肉+蔥花+米粉 煮only 但唔知點解好好味好有肉香

我老母都係咁整，無錯，唔係話好好食果種，但絕對係comfort food

盤龍蟮
鹹蝦蒸豬肉
我自己嘅茶碗蒸

自己屋企黎講 我煮最好食
老母煮飯
但係最好食一定係呀嫲

係唔係落豬肉碎整到個湯好清甜咁呀

餸就好多都好好味
最近媽咪病咗入院幾日
我見佢終於唔霸住個廚房
就晚晚落足料煲唔同嘅湯
第二日拎去醫院俾佢飲
估唔到平時好少自己煲湯都煲得好好飲
有阿媽嘅9成功力
阿媽話甜到入心呀

第一日只可以飲流質嘢，所以隔咗渣

之後食得固體就俾少少肉同紅蘿蔔俾佢食

我明!!!!! 呢個真係好好食!!!!!

細個食老母煮薯仔雞翼好好味
前2年叫佢返...唔同味...

金沙骨 決心要學家傳秘方

肉餅
蒸魚 但唔知係咩魚嚟 釘宮定咩

一樣明明以前好味到可以食半煲飯